所有同立法會條例有關罪行 需得律政司司長同意方可檢控

第382章 《立法會(權力及特權)條例》

即係話7.1入立法會嘅人被捕/告
100%係得到鄭若驊授權

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

即係義士受既苦要入佢數?

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影

所有同律政司有關之罪行，需律政司同意才能檢控

一直都係
刑事案全部都係律政司告
義士入罪全部都要入佢數啦屌

睇清楚果度寫乜，係寫律政司司長，而唔係單單律政司